<de.ingrid.codelists.model.CodeList>
  <id>10004</id>
  <name>BKG-Use constraints - long</name>
  <description> </description>
  <defaultEntry>-1</defaultEntry>
  <entries>
    <de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
      <id>1</id>
      <description></description>
      <localisations>
        <entry>
          <string>de</string>
          <string>Diese Daten können geldleistungsfrei gemäß der Verordnung zur Festlegung der Nutzungsbestimmungen für die Bereitstellung von Geodaten des Bundes (GeoNutzV) vom 19. März 2013 (Bundesgesetzblatt Jahrgang 2013 Teil I Nr. 14) genutzt werden, siehe http://www.geodatenzentrum.de/docpdf/geonutzv.pdf. Der Quellenvermerk ist zu beachten. Quellenvermerk: © GeoBasis-DE / BKG (Jahr des letzten Datenbezugs)</string>
        </entry>
      </localisations>
      <data></data>
    </de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
    <de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
      <id>2</id>
      <description></description>
      <localisations>
        <entry>
          <string>de</string>
          <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Der Datensatz wird geldleistungsfrei mit der Lizenz zur freien Nutzung (http://www.geodatenzentrum.de/geodaten/gdz?l=webatlas_f) zur Verfügung gestellt. Der Quellenvermerk ist zu beachten.</string>
        </entry>
      </localisations>
      <data></data>
    </de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
    <de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
      <id>3</id>
      <description></description>
      <localisations>
        <entry>
          <string>de</string>
          <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Der Datensatz wird entgeltfrei mit der Datenlizenz Deutschland – Namensnennung – Version 2.0 (https://www.govdata.de/dl-de/by-2-0) zur Verfügung gestellt. Der Quellenvermerk ist zu beachten.</string>
        </entry>
      </localisations>
      <data></data>
    </de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
    <de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
      <id>4</id>
      <description></description>
      <localisations>
        <entry>
          <string>de</string>
          <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Je nach Nutzung werden sie entgeltfrei oder gegen Entgelt zur Verfügung gestellt. Für den Erwerb von Nutzungsrechten wenden Sie sich bitte an die Zentrale Stelle Geotopographie der AdV/Dienstleistungszentrum des Bundesamtes für Kartographie und Geodäsie: http://www.geodatenzentrum.de/geodaten/gdz?l=kontakt. Der Quellenvermerk ist zu beachten.</string>
        </entry>
      </localisations>
      <data></data>
    </de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
    <de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
      <id>5</id>
      <description></description>
      <localisations>
        <entry>
          <string>de</string>
          <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Sie werden nur gegen Entgelt abgegeben. Es gelten die Regelungen der Richtlinie über Gebühren für die Bereitstellung und Nutzung von Geobasisdaten der Vermessungsverwaltungen der Länder der Bundesrepublik Deutschland (AdV-Gebührenrichtlinie – AdV-GR) vom 23.09.2015 (Version 3.0): http://www.adv-online.de/AdV-Produkte/Bezugsbedingungen/. Für den Erwerb von Nutzungsrechten wenden Sie sich bitte an die Zentrale Stelle Geotopographie der AdV/Dienstleistungszentrum des Bundes für Geoinformation und Geodäsie am Bundesamt für Kartographie und Geodäsie: http://www.geodatenzentrum.de/geodaten/gdz?l=kontakt. Der Quellenvermerk ist zu beachten.</string>
        </entry>
      </localisations>
      <data></data>
    </de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
    <de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
      <id>6</id>
      <description></description>
      <localisations>
        <entry>
          <string>de</string>
          <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Sie werden nur gegen Entgelt abgegeben. Es gelten die Regelungen der Richtlinie über Gebühren für die Bereitstellung und Nutzung von Geobasisdaten der Vermessungsverwaltungen der Länder der Bundesrepublik Deutschland (AdV-Gebührenrichtlinie – AdV-GR) vom 23.09.2015 (Version 3.0): http://www.adv-online.de/AdV-Produkte/Bezugsbedingungen/. Bundesbehörden und Nutzungsberechtigten im Sinne des § 3 VGeoBund werden die Daten auf Grundlage des Vertrages über die kontinuierliche Übermittlung von amtlichen digitalen Geobasisdaten der Länder zur Nutzung im Bundesbereich vom 28.12.2015 (VGeoBund) zur Verfügung gestellt, siehe GMBl. 2016, Nr. 25, S. 481. Für den Erwerb von Nutzungsrechten wenden Sie sich bitte an die Zentrale Stelle Geotopographie der AdV/Dienstleistungszentrum des Bundes für Geoinformation und Geodäsie am Bundesamt für Kartographie und Geodäsie: http://www.geodatenzentrum.de/geodaten/gdz?l=kontakt. Der Quellenvermerk ist zu beachten.</string>
        </entry>
      </localisations>
      <data></data>
    </de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
    <de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
      <id>7</id>
      <description></description>
      <localisations>
        <entry>
          <string>de</string>
          <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Auf Grundlage des Vertrages über die kontinuierliche Übermittlung von amtlichen digitalen Geobasisdaten der Länder zur Nutzung im Bundesbereich vom 28.12.2015 (VGeoBund) werden die Geodaten Bundesbehörden und Nutzungsberechtigten im Sinne des § 3 VGeoBund zur Verfügung gestellt, siehe GMBl. 2016, Nr. 25, S. 481. Bei Interesse wenden Sie sich bitte an das Dienstleistungszentrum des Bundes für Geoinformation und Geodäsie am Bundesamt für Kartographie und Geodäsie: http://www.geodatenzentrum.de/geodaten/gdz?l=kontakt. Der Quellenvermerk ist zu beachten.</string>
        </entry>
      </localisations>
      <data></data>
    </de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
    <de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
      <id>8</id>
      <description></description>
      <localisations>
        <entry>
          <string>de</string>
          <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Auf Grundlage des Vertrages mit dem Datenanbieter werden die Geodaten Bundesbehörden und Nutzungsberechtigten im Sinne des § 3 VGeoBund zur Verfügung gestellt, siehe GMBl. 2016, Nr. 25, S. 481. Bei Interesse wenden Sie sich bitte an das Dienstleistungszentrum des Bundes für Geoinformation und Geodäsie am Bundesamt für Kartographie und Geodäsie: http://www.geodatenzentrum.de/geodaten/gdz?l=kontakt. Der Quellenvermerk ist zu beachten.</string>
        </entry>
      </localisations>
      <data></data>
    </de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
    <de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
      <id>9</id>
      <description></description>
      <localisations>
        <entry>
          <string>de</string>
          <string>Die Daten sind urheberrechtlich geschützt. Diese Daten oder dieser Dienst stehen/steht allen Einrichtungen des Bundes inklusive Zuwendungsempfängern, soweit sie zu 50 v.H. oder mehr vom Bund gefördert werden, zur Verfügung. Bei Interesse wenden Sie sich bitte an das Dienstleistungszentrum des Bundes für Geoinformation und Geodäsie am Bundesamt für Kartographie und Geodäsie: http://www.geodatenzentrum.de/geodaten/gdz?l=kontakt. Der Quellenvermerk ist zu beachten.</string>
        </entry>
      </localisations>
      <data></data>
    </de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
    <de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
      <id>10</id>
      <description></description>
      <localisations>
        <entry>
          <string>de</string>
          <string>Wenden Sie sich bitte an das Dienstleistungszentrum des Bundesamtes für Kartographie und Geodäsie: http://www.geodatenzentrum.de/geodaten/gdz?l=kontakt</string>
        </entry>
      </localisations>
      <data></data>
    </de.ingrid.codelists.model.CodeListEntry>
  </entries>
</de.ingrid.codelists.model.CodeList>